{"translation-revision-date":"2020-12-08 17:53:23+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Fly your WordPress banner with this beauty! Deck out your office space or add it to your kids walls. This banner will spruce up any space it\u2019s hung!":["Vis din WordPress-entusiasme med dette sk\u00f8nne banner. H\u00e6ng det p\u00e5 kontoret eller i b\u00f8rnev\u00e6relset. Dette banner vil pifte rummet op, uanset hvor det h\u00e6nger."],"The following error was returned":["F\u00f8lgende fejl opstod"],"The following error was returned from the API":["F\u00f8lgende fejl blev returneret fra API'en"],"An unknown error occurred which prevented the block from being updated.":["Der skete en ukendt fejl, som forhindrede blokken i at blive opdateret."],"Sorry, an error occurred":["Der opstod desv\u00e6rre en fejl"],"Retry":["Fors\u00f8g igen"],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action.":["Fremh\u00e6v visuelt en vare eller varevariant for at opn\u00e5 en hurtig handling."],"No product is selected.":["Der er ikke valgt nogen vare."],"Shop now":["K\u00f8b nu"],"Edit media":["Redig\u00e9r medie"],"Showing Featured Product block preview.":["Viser fremh\u00e6vet vare forh\u00e5ndsvisning i blok."],"Show price":["Vis pris"],"Show description":["Vis beskrivelse"],"Product search results updated.":["Vares\u00f8geresultater blev opdateret"],"Search for a product to display":["S\u00f8g efter en vare at vise"],"Your store doesn't have any products.":["Din webshop har ikke nogen varer."],"%d variation":["%d variant","%d varianter"],"Done":["Udf\u00f8rt"],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action":["Fremh\u00e6v visuelt en vare eller variant for at tilskynde til hurtig handling."],"Focal Point Picker":["Fokuspunkt-v\u00e6lger"],"Background Opacity":["Baggrunds-gennemsigtighed"],"Overlay Color":["Overlejringsfarve"],"Overlay":["Overlejring"],"Content":["Indhold"],"Products":["Varer"],"Featured Product":["Fremh\u00e6vet vare"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Edit":["Redig\u00e9r"],"Add to cart":["Tilf\u00f8j til kurv"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/featured-product.js"}}