{"translation-revision-date":"2021-01-25 19:32:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add %s to my store":["Legg til %s i butikken min"],"Add paid extensions to my store":["Legg til betalte utvidelser i butikken min"],"Extensions setup":["Utvidelsesoppsett"],"I don't charge sales tax":["Jeg tar ikke merverdiavgift"],"No thanks, I'll set up manually":["Nei takk, jeg setter opp manuelt"],"Set up manually":["Sett opp manuelt"],"Would you like to add the following paid features to your store now?":["Vil du legge til f\u00f8lgende betalte funksjoner i butikken din n\u00e5?"],"There was a problem updating your tax settings.":["Det oppstod et problem under oppdatering av avgiftsinnstillingene dine."],"Set up WooCommerce Payments":["Konfigurere WooCommerce-betalinger"],"Task dismissed":["Oppgave avvist"],"By setting up, you are agreeing to the <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">Terms of Service<\/a>":["Ved \u00e5 konfigurere, godtar du <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">vilk\u00e5rene for bruk<\/a>"],"By installing Jetpack and WooCommerce Tax you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Ved \u00e5 installere Jetpack og WooCommerce Tax godtar du {{link}}Vilk\u00e5r for bruk{{\/link}}."],"Abort":["Avbryt"],"Install Jetpack and WooCommerce Tax":["Installer Jetpack og WooCommerce Tax"],"My business doesn't charge sales tax":["Bedriften min belaster ikke merverdiavgift"],"Hide this":["Skjul dette"],"4 minutes":["4 minutter"],"Store details":["Butikkdetaljer"],"2 minutes":["2 minutter"],"1 minute":["1 minutt"],"Add my products":["Legg til mine produkter"],"1 minute per product":["1 minutt pr, produkt"],"Undo":["Angre"],"Import sample products":["Importer eksempelprodukter"],"Finish setup":["Fullf\u00f8r oppsettet"],"Install %s":["Installer %s"],"Task List Options":["Valg for oppgaveliste"],"Set up payments":["Sett opp betalinger"],"Set up shipping":["Sett opp frakt"],"Set up tax":["Sett opp avgift"],"Personalize my store":["Tilpass butikken min"],"Good news!":["Gode nyheter!"],"By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{\/link}}.":["Ved \u00e5 klikke p\u00e5 \"Konfigurer\" aktiverer du avgifssatser og beregninger. Mer informasjon {{link}}her{{\/link}}."],"{{strong}}Jetpack{{\/strong}} and {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} can automate your sales tax calculations for you.":["{{strong}} Jetpack{{\/strong}} og {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} kan automatisere mva-beregningene for deg."],"Connect your store":["Koble til butikken din"],"Configure tax rates":["Konfigurer avgiftssatser"],"Connect your store to WordPress.com to enable automated sales tax calculations":["Koble til butikken til WordPress.com for \u00e5 aktivere automatiserte mva-beregninger"],"Set up tax rates manually":["Sett opp avgiftssatser manuelt"],"You're awesome! One less item on your to-do list \u2705":["Du er fantastisk! Ett element mindre i oppgavelisten \u2705"],"Connect your store to WordPress.com to enable label printing":["Koble til butikken til WordPress.com for \u00e5 aktivere etikettutskrift"],"We recommend using ShipStation to save time at the post office by printing your shipping labels at home. Try ShipStation free for 30 days. {{link}}Learn more{{\/link}}.":["Vi anbefaler at du bruker ShipStation for \u00e5 spare tid p\u00e5 postkontoret ved \u00e5 skrive ut fraktetikettene dine hjemme. Pr\u00f8v ShipStation gratis i 30 dager. {{link}}L\u00e6r mer{{\/link}}."],"Define how much customers pay to ship to different destinations":["Definere hvor mye kundene betaler for \u00e5 sende til forskjellige destinasjoner"],"Enable shipping label printing":["Aktivere utskrift av fraktetiketter"],"Set shipping costs":["Angi fraktkostnader"],"Set store location":["Butikkplassering"],"The address from which your business operates":["Adressen som bedriften din driver fra"],"\ud83d\udce6 Shipping is done! Don't worry, you can always change it later.":["\ud83d\udce6 Frakt er gjort! Og ta det med ro, du kan alltid endre det senere."],"Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates":["G\u00e5 til innstillinger for avgiftssatser for \u00e5 konfigurere skattesatsene dine"],"Jetpack and WooCommerce Tax allow you to automate sales tax calculations":["Jetpack og WooCommerce Tax lar deg automatisere mva-beregninger"],"With WooCommerce Shipping and Jetpack you can save time at the Post Office by printing your shipping labels at home":["Med WooCommerce Shipping og Jetpack kan du spare tid p\u00e5 postkontoret ved \u00e5 skrive ut fraktetikettene dine hjemme"],"Please select a country \/ region":["Vennligst velg land \/ region"],"Proceed":["Fortsett"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo":["Forsikre deg om at butikken din har et merkevare ved \u00e5 legge til logoen din"],"Upload a logo":["Last opp en logo"],"Create homepage":["Lag forside"],"Create a new homepage and customize it to suit your needs":["Lag en ny forside og tilpass den etter dine behov"],"Create a custom homepage":["Lag en tilpasset forside"],"Skip":["Hopp over"],"We\u2019ll add some products that will make it easier to see what your store looks like":["Vi legger til noen produkter som vil gj\u00f8re det lettere \u00e5 se hvordan butikken din ser ut"],"Add manually (recommended)":["Legg til manuelt (anbefalt)"],"Address line 2 (optional)":["Adresse linje 2 (valgfritt)"],"Complete task":["Fullf\u00f8r oppgave"],"Migrate":["Overf\u00f8r"],"Please add a city":["Vennligst legg til en by"],"Please add a post code":["Vennligst legg til et postnummer"],"Please add an address":["Vennligst legg til en adresse"],"Post code":["Postnummer"],"For larger stores we recommend importing all products at once via CSV file":["For st\u00f8rre butikker anbefaler vi \u00e5 importere alle produkter samtidig via en CSV-fil"],"For small stores we recommend adding products manually":["For sm\u00e5 butikker anbefaler vi \u00e5 legge til produkter manuelt"],"For stores currently selling elsewhere we suggest using a product migration service":["For butikker som for tiden selger andre steder, foresl\u00e5r vi at du bruker en produktflyttingstjeneste"],"Optionally display a prominent notice across all pages of your store":["Valgfritt vis en tydelig melding p\u00e5 alle sidene i butikken din"],"Shipping cost":["Fraktkostnad"],"Shipping rates can not be negative numbers.":["Fraktpriser kan ikke v\u00e6re negative tall."],"There was a problem saving your store location.":["Det oppsto et problem med \u00e5 lagre butikkplasseringen din."],"Your shipping rates have been updated.":["Fraktprisene dine er oppdatert."],"Set a store notice":["Sett et butikkvarsel"],"Customize":["Tilpass"],"\ud83c\udfa8 Your store is looking great! Don't forget to continue personalizing it.":["\ud83c\udfa8 Butikken din ser bra ut! Ikke glem \u00e5 fortsette \u00e5 tilpasse det."],"All sample products have been imported.":["Alle eksempelprodukter er importert."],"There was an error importing some of the sample products.":["Det oppsto en feil under import av noen av eksempelproduktene."],"I'll do it later":["Jeg gj\u00f8r det senere"],"You won't have access to this functionality until the extensions have been purchased and installed.":["Du har ikke tilgang til denne funksjonaliteten f\u00f8r utvidelsene er kj\u00f8pt og installert."],"Store logo updated sucessfully.":["Butikklogo vellykket oppdatert."],"%s \u2014 %s per year":["%s \u2014 %s pr. \u00e5r"],"Country \/ Region":["Land \/ Region"],"Yes please":["Ja takk"],"Retry":["Pr\u00f8v igjen"],"Set up":["Oppsett"],"Recommended":["Anbefalt"],"Import products":["Importer produkter"],"Connect":["Koble til"],"Import":["Importer"],"Free shipping":["Gratis frakt"],"Address line 1":["Adresselinje 1"],"Dismiss":["Fjern"],"Rest of the world":["Resten av verden"],"Configure":["Konfiguer"],"Buy now":["Kj\u00f8p n\u00e5"],"and":["og"],"Store notice text":["Butikkmerknadstekst"],"No thanks":["Nei takk"],"City":["Sted"],"Continue":["Fortsette"],"Update":["Oppdater"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/task-list.js"}}