{"translation-revision-date":"2021-01-12 14:50:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Create on-brand store campaigns, fast email promotions and customer retargeting with Creative Mail.":["Creative Mail ile markayla ilgili ma\u011faza kampanyalar\u0131, h\u0131zl\u0131 e-posta promosyonlar\u0131 ve m\u00fc\u015fteri yeniden hedeflemeleri olu\u015fturun."],"Email marketing for WooCommerce with Creative Mail":["WooCommerce i\u00e7in Creative Mail ile e-posta pazarlamas\u0131"],"%s per year":["Y\u0131ll\u0131k %s"],"Automated sales taxes":["Otomatikle\u015ftirilmi\u015f sat\u0131\u015f vergileri"],"There was a problem skipping the setup wizard.":["Kurulum sihirbaz\u0131 atlan\u0131rken bir sorun olu\u015ftu."],"Tell us about your store and we'll get you set up in no time":["Bize ma\u011fazan\u0131z hakk\u0131nda bilgi verin, hemen ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 yapal\u0131m"],"Your store address will help us configure currency\n options and shipping rules automatically.\n This information will not be publicly visible and can\n easily be changed later.":["Ma\u011faza adresiniz, para birimi\n se\u00e7eneklerini ve g\u00f6nderim kurallar\u0131n\u0131 otomatik olarak yap\u0131land\u0131rmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.\n Bu bilgiler herkese a\u00e7\u0131k olmaz ve \ndaha sonra kolayl\u0131kla de\u011fi\u015ftirilebilir."],"$%f per month":["Ayda %f$"],"Display monthly prices":["Ayl\u0131k fiyatlar\u0131 g\u00f6ster"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Bu \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc, \u00fccretli bir uzant\u0131 gerektirir.\nBunu bir sepete ekleyece\u011fiz, b\u00f6ylece\ndaha sonra sat\u0131n alabilir ve kurabilirsiniz."],"Speed & security enhancements":["H\u0131z ve g\u00fcvenlik geli\u015ftirmeleri"],"Accept credit cards with WooCommerce Payments":["WooCommerce Payments ile kredi kartlar\u0131n\u0131 kabul edin"],"Manage your store on the go with the WooCommerce mobile app":["WooCommerce mobil uygulamas\u0131 ile hareket halindeyken ma\u011fazan\u0131z\u0131 y\u00f6netin"],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["Manuel kurulum yaln\u0131zca\n deneyimli WooCommerce kullan\u0131c\u0131lar\u0131 veya geli\u015ftiricileri i\u00e7in \u00f6nerilir."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["Faturaland\u0131rma y\u0131ll\u0131kt\u0131r. T\u00fcm sat\u0131n alma i\u015flemleri 30 g\u00fcnl\u00fck para iade garantimiz kapsam\u0131ndad\u0131r ve destek ile g\u00fcncellemelere eri\u015fimi i\u00e7erir. Uzant\u0131lar, daha sonraki sat\u0131n alma i\u015flemleriniz i\u00e7in bir sepete eklenecektir."],"Learn more about recommended free business features":["\u00d6nerilen \u00fccretsiz i\u015fletme \u00f6zellikleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Requires an account":["Bir hesap gerektirir"],"Install recommended {{strong}}free{{\/strong}} business features":["\u00d6nerilen {{strong}}\u00fccretsiz{{\/strong}} i\u015fletme \u00f6zelliklerini y\u00fckleyin"],"Get in front of shoppers and drive traffic so you can grow your business with Smart Shopping Campaigns and free listings.":["Ak\u0131ll\u0131 Al\u0131\u015fveri\u015f Kampanyalar\u0131 ve \u00fccretsiz listelemeler ile i\u015finizi b\u00fcy\u00fctebilmek i\u00e7in al\u0131\u015fveri\u015f yapanlara g\u00f6r\u00fcn\u00fcn ve trafi\u011fi art\u0131r\u0131n."],"Skip setup store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 olu\u015fturmay\u0131 atla"],"Learn more about store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Drive traffic to your store with Google Ads & Marketing by Kliken":["Kliken'in Google Ads ve Pazarlama \u00f6zelli\u011fi ile ma\u011fazan\u0131za m\u00fc\u015fteri \u00e7ekin"],"By installing Jetpack and WooCommerce Shipping plugins for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Jetpack ve WooCommerce Shipping eklentilerini \u00fccretsiz olarak y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz."],"User accounts are required to use these features.":["Bu \u00f6zellikleri kullanmak i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hesaplar\u0131 gereklidir."],"%s %s will be installed & activated for free, and you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["%s %s \u00fccretsiz olarak y\u00fcklenir ve etkinle\u015ftirilir, siz de {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz. "],"%s was activated on your site.":["%s sitenizde etkinle\u015ftirildi."],"%s was installed on your site.":["%s sitenize y\u00fcklendi."],"What is the platform name?":["Platformun ad\u0131 nedir?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Drive sales with Google Ads":["Google Reklamlar ile sat\u0131\u015flar\u0131 artt\u0131r\u0131n"],"plugin":["eklenti","eklenti"],"WooCommerce + Jetpack":["WooCommerce + Jetpack"],"Improved speed & security":["\u0130yile\u015ftirilmi\u015f h\u0131z ve g\u00fcvenlik"],"%s %s will be installed & activated for free.":["%s %s \u00fccretsiz olarak y\u00fcklenecek ve etkinle\u015ftirilecek."],"Enhance your store with %s":["%s ile ma\u011fazan\u0131z\u0131 geli\u015ftirin"],"Automatically block brute force attacks and speed up your store using our powerful, global server network to cache images.":["Deneme yan\u0131lma sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 otomatik olarak engelleyin ve g\u00f6rselleri \u00f6n belle\u011fe almak i\u00e7in g\u00fc\u00e7l\u00fc, k\u00fcresel sunucu a\u011f\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131 h\u0131zland\u0131r\u0131n."],"Store management on the go":["Hareket halindeyken ma\u011faza y\u00f6netimi"],"Save time at the post office by printing shipping labels for your orders at home.":["Sipari\u015fleriniz i\u00e7in g\u00f6nderim etiketlerini evde yazd\u0131rarak posta ofisinde zaman kazan\u0131n."],"Ensure that the correct rate of tax is charged on all of your orders automatically, and print shipping labels at home.":["T\u00fcm sipari\u015flerinizde otomatik olarak do\u011fru vergi oran\u0131n\u0131n tahsil edildi\u011finden emin olun ve g\u00f6nderim etiketlerini evde yazd\u0131r\u0131n."],"Automatic sales taxes":["Otomatikle\u015ftirilmi\u015f sat\u0131\u015f vergisi"],"Industry":["Sekt\u00f6r"],"Choose":["Se\u00e7"],"Free themes":["\u00dccretsiz temalar"],"Paid themes":["\u00dccretli temalar"],"All themes":["T\u00fcm temalar"],"Upload a theme":["Bir tema y\u00fckle"],"Your theme is being uploaded":["Teman\u0131z y\u00fckleniyor"],"Uploading theme":["Tema y\u00fckleniyor"],"There was a problem finishing the profile wizard.":["Profil sihirbaz\u0131 bitirilirken bir sorun olu\u015ftu."],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n m\u00fc\u015fterilere nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini se\u00e7in. Ve endi\u015felenmeyin, teman\u0131z\u0131 diledi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirip d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Choose a theme":["Bir tema se\u00e7in"],"Currently active theme":["\u015eu anda aktif olan tema"],"Live demo":["Canl\u0131 demo"],"Continue with my active theme":["Aktif temamla devam et"],"This theme does not support WooCommerce.":["Bu tema WooCommerce'i desteklememektedir."],"There was a problem selecting your store theme.":["Ma\u011faza teman\u0131z se\u00e7ilirken bir sorun olu\u015ftu."],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s{{\/strong}} WooCommerce taraf\u0131ndan geli\u015ftirildi"],"Drop your theme zip file here":["Tema zip dosyan\u0131z\u0131 buraya b\u0131rak\u0131n"],"Drop a theme zip file here to upload":["Tema zip dosyas\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in buraya b\u0131rak\u0131n"],"I'm setting up a store for a client":["Bir m\u00fc\u015fteri i\u00e7in ma\u011faza kuruyorum"],"There was a problem saving your store details.":["Ma\u011faza bilgileri kaydedilirken bir hata olu\u015ftu."],"Your store in your pocket. Manage orders, receive sales notifications, and more. Only with a Jetpack connection.":["Ma\u011fazan\u0131z cebinizde. Sipari\u015fleri y\u00f6netin, sat\u0131\u015f bildirimleri al\u0131n ve daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n. T\u00fcm bunlar i\u00e7in yaln\u0131zca Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 kullan\u0131n."],"Yes, count me in!":["Evet, ben de var\u0131m!"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Bize WooCommerce'in nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steren {{link}}kullan\u0131m izleme{{\/link}} \u00f6zelli\u011fi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla hassas olmayan verileri payla\u015farak iyile\u015ftirilmi\u015f \u00f6zellikler ve daha h\u0131zl\u0131 d\u00fczeltmeler al\u0131n. Ki\u015fisel veriler izlenmez veya saklanmaz."],"There was a problem updating your preferences.":["Tercihleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu."],"What type of products will be listed?":["Ne t\u00fcr \u00fcr\u00fcnler listelenecek?"],"There was a problem updating your product types.":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcrleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu."],"Please select at least one product type":["L\u00fctfen en az bir \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc se\u00e7in"],"Choose any that apply":["Ge\u00e7erli olanlar\u0131 se\u00e7in"],"In which industry does the store operate?":["Ma\u011faza hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"Please select at least one industry":["L\u00fctfen en az bir sekt\u00f6r se\u00e7in"],"There was a problem updating your industries.":["Sekt\u00f6rleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu."],"Which platform is the store using?":["Ma\u011faza hangi platformu kullan\u0131yor?"],"What's your current annual revenue?":["Mevcut y\u0131ll\u0131k geliriniz nedir?"],"Currently selling elsewhere?":["\u015eu anda ba\u015fka bir yerde sat\u0131\u015f yap\u0131yor musunuz?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Bu i\u015fte yeni mi yoksa halihaz\u0131rda bir i\u015fletme sahibi mi oldu\u011funuzu \u00f6\u011frenmek istiyoruz."],"Business Details":["\u0130\u015fletme bilgileri"],"Store Details":["Ma\u011faza bilgileri"],"How many products do you plan to display?":["Ka\u00e7 tane \u00fcr\u00fcn g\u00f6stermeyi planl\u0131yorsunuz?"],"Build a better WooCommerce":["Daha iyi bir WooCommerce olu\u015fturun"],"$%f per year":["Y\u0131ll\u0131k %f$"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Tell us about your business":["Bize biraz i\u015fletmenizden bahsedin"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Evet, ba\u015fka bir platformda ve fiziksel ma\u011fazalarda ve\/veya etkinliklerde y\u00fcz y\u00fcze"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Evet, fiziksel ma\u011fazalarda ve\/veya etkinliklerde y\u00fcz y\u00fcze"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Evet, WooCommerce taraf\u0131ndan desteklenen farkl\u0131 bir ma\u011fazan\u0131n sahibiyim"],"Yes, on another platform":["Evet, ba\u015fka bir platformda"],"More than %s":["%s \u00fczerinde"],"%s (I'm just getting started)":["%s (yeni ba\u015fl\u0131yorum)"],"I don't have any products yet.":["Hen\u00fcz \u00fcr\u00fcn\u00fcm yok."],"Send targeted campaigns, recover abandoned carts and much more with Mailchimp.":["Mailchimp ile, hedeflenmi\u015f kampanyalar g\u00f6nderin, terk edilmi\u015f sepetleri kurtar\u0131n ve daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n."],"Contact customers with Mailchimp":["Mailchimp sayesinde m\u00fc\u015fterilerle ileti\u015fime ge\u00e7in"],"Grow your business by targeting the right people and driving sales with Facebook.":["Facebook ile do\u011fru ki\u015fileri hedefleyerek ve sat\u0131\u015flar\u0131 art\u0131rarak i\u015fletmenizi b\u00fcy\u00fct\u00fcn."],"Installing the following plugin: %s":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklenti y\u00fckleniyor: %s","A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler y\u00fckleniyor: %s"],"This field is required":["Bu alan zorunludur"],"There was a problem updating your business details.":["\u0130\u015fletme bilgileriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu."],"The following plugin will be installed for free: %s. %s":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklenti \u00fccretsiz kurulacak: %s. %s","A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler \u00fccretsiz kurulacak: %s. %s"],"Post code":["Posta kodu"],"Address line 2 (optional)":["Adres sat\u0131r\u0131 2 (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Please add a post code":["L\u00fctfen bir posta kodu ekleyin"],"Please add a city":["L\u00fctfen bir \u015fehir ekleyin"],"Please add an address":["L\u00fctfen bir adres ekleyin"],"Continue without installing":["Y\u00fcklemeden devam et"],"Please select a country \/ region":["L\u00fctfen bir \u00fclke \/ b\u00f6lge se\u00e7iniz"],"Market on Facebook":["Market on Facebook"],"Country \/ Region":["\u00dclke"],"Up to %s":["%s de\u011ferine kadar"],"Retry":["Tekrar dene"],"Print shipping labels at home":["G\u00f6nderim etiketlerini evinizde yazd\u0131r\u0131n"],"Yes please!":["Evet, l\u00fctfen!"],"Address line 1":["Adres sat\u0131r\u0131 1"],"Installed":["Kurulu"],"and":["ve"],"Product Types":["\u00dcr\u00fcn \u00c7e\u015fitleri"],"Theme":["Tema"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"No thanks":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Welcome to WooCommerce":["WooCommerce Eklentisine Ho\u015fgeldiniz"],"Other":["Di\u011fer"],"No":["Hay\u0131r"],"City":["\u0130l\u00e7e \/ Semt"],"Continue":["Devam et"],"Skip this step":["Bu ad\u0131m\u0131 atla"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/profile-wizard.js"}}